如果有限期 可以拋低你

我會一生也學習忘記你

冇人記得我

我盡量啦